盧偉聰唔好再忍班記者啦 出胡椒噴霧警棍啦

記你老母阿!

班記者非法集會緊，支持警方執法

笑死

咪係，唔好忍！ 打

唔好忍啦 快啲射死班豬閪啦

記你老母

打鳩班自由閪

自由閪

大家都知，我地對記者朋友好好架

記你老帽

記你老母自由閪

單體攻擊太浪費，一粒催淚彈範圍攻圍慳力又慳時間

王蛇d post 真係好高汁

出黎啦屌你老母

奴蛇冇罩唔出得

有冇人記得，有大約記者影佢地相，當時警方盾牌陣中，之後佢地竟然對記者扔手擲？？彈，但係唔爆，之後有個立即走去執返

大約8至十個記者

咪就係 下面班細既打生打死 就黎收記者皮
大既居然出黎話做錯 依家仲要記招比班記者攞曬彩
叫班細既點算

好似掉錯左水樽